以前成日食東京便當Tokyo Bento 可惜依家執剩沙田一間

睇怕就快收皮

執埋呢間就會好似哈迪斯咁上神台

沙田邊到？

禾輋廣場

我覺得好好食

LUNCH SET仲送汽水

仲有印花儲

以前個招牌便當重好食
南蠻炸雞加埋啲醬超正
成日去買嚟食
張傳單都收藏咗好多年
想當年沙田aeon都未有
而家執淨一間
唉

估唔到有同好
以前成日食

咁平既 呢d日本野係香港照計應該賣50,60一個架wo.......

係邊嫁？ 住禾輋都唔知有

尖咀果間都執左?

The one 執左啦

開黎大埔咪多人食囉

好過食大x樂去開沙田試下先

好平
唔使50蚊有交易

未見過

執左好耐啦唔係咩

我都係，住左10幾年都唔知

見住好多賣得平既日本野執咗
平未必做得住既

下次去試下

重量唔重質都可以接受既 不過佢d炸野攤到暖哂

幾年前德福廣場仲有時成日去食

屯市美食廣場

可能用支那食材

以前屋企樓下有
成日食
又抵又好味
早幾日先講起
執晒真係好可惜

平到咁既